[神駒日報] 浸會大學學生會選舉爆黑幕，陳士齊涉濫用職權，向學生發電郵催票

Sze Tat Chau
8 分鐘 ·
陳士齊涉濫用職權 向學生發電郵催票
為求奪權無法無天

【本報訊】浸大學生會選舉爆黑幕！浸大宗教及哲學系高級講師陳士齊涉濫用職權，竟利用教職員聯絡學生之便，向最少兩個其任教之通識課程的學生發電郵催票，簡直無法無天！

據了解，陳士齊在3月28日凌晨2時41分，向最少兩個其任教之通識課程（GCVM1056、GCVM1057）的學生發出電郵，要求學生在浸大學生會選舉中，投下信任票（見電郵內文「齋sir懇請，狠請，狠懇請每一位同學幫忙新一屆學生會順利上莊」）。陳士齊為確保候選內閣順利奪權，已是無所不用其極。該候選內閣當中，多名成員早前已被踢爆具有社民連、街工及職工盟等政黨聯繫；而跟上述政黨友好的陳士齊，此時利用與學生作教學溝通用途的電郵進行催票，令人不禁質疑是否已經違反大學教職員之應有操守。

投票明結束 人數定成敗

浸大學生會選舉明天結束。截至昨日下午6時，投票率為7.52%，選舉法定人數為全體基本會員10%。只要投票率高於法定人數，而信任票多於不信任票，候選內閣即告當選。本屆浸大學生會選舉，距離法定人數只差2.48%。陳士齊在此關鍵時刻，不顧身份向其任教之學生發出電郵動員催票，顯然是為了穩固勝算，避免在最後一日出現「滑鐵盧」，確保以社民連、街工及職工盟等政黨成員組成的候選內閣順利奪權。

轉自仇思達個人facebook

飯民好撚肉酸

共業

大和解 大融合
比人食左隻豬都唔知

班犯民打手重未入嚟

之前普通話試個個當佢幫學生係好人
俾人賣左都唔知咩事

好過比紅底學生當選wo

入La

佢選唔到最多缺莊，但選到學生會就俾左膠控制

齋sir都比人屌

仇狗真係好叻搬龍門

講到同政黨有聯繫十惡不赦

周竪峰做會長個陣夠去myradio做節目啦 直情幫熱普城助選啦

山神Jai Sir都俾神駒搞鳩
世道真係險惡
我有時懷疑神駒嘅敵人係班土共定班左膠（山神都唔算左膠啦）

因為陳士齊話過神駒「收錢攻擊劉小麗」

老老實實
對事唔對人

冇票既教授對學生會選舉表態係咪真係有問題
假設教授表態唔會對選民造成壓力

Jai Sir 講政治嘢真係膠到無倫 不過佢自己都話自己係大中華膠啦
不過校政嘢keep住有幫學生 教書又ok fun（雖然成日攞啲時間屌學校）
需唔需要幾個本土KOL全力開火 你話唔係私怨大過天

山神更加唔使講啦 普通話單嘢神駒居然話佢帶頭害學生 大佬邊撚個食咗個停學處分

利申：左膠得來仲要咁廢嘅莊就唔好死撐啦屌

之前都未聽過呢個人
神駒播佢做節目既片，我睇完之後心諗

嘩屌你誹謗真係唔洗本

開神駒名話佢收錢，又話馮檢基參加初選又係收錢，同十一哥一樣有痛腳
任佢up，老屈人唔洗成本

支左膠莊唔夠投票率所以收皮係抵死
但係幾個本土KOL為咗滅一支左膠莊周圍辣火頭
好似無所不用其極咁
一陣有班友同埋錢大康條撚樣夾手夾腳踢走埋Jai Sir
浸中又少一位好老師

佢過埋呢個sem退休

佢個個sem都話自己退休個喎

佢係一個好老師,但佢敵視本土就唔係呢幾日先有,做人有立場無問題.但有D位你係應該保持中立唔出聲.你口叫人投票都算,你用老師特權出電郵叫人投票仲要係以支莊當選為目的去投真係一D問題都無?
山神做好多野,但普通話件事佢嗰句 我無講粗口做咩罰我就真係割席味濃,姐係你都覺得講粗口有問題?點解校方同藍絲可以用粗口去轉移視線,咪就係多得山神做直播先俾人CUT到段片
你要拍片有咩事發生保護自己無問題,但你直播嗰主動權就唔響你度,你對家一樣會響條片搵位入你
神駒有時係私怨大過天,但佢有D野係無屌錯人嫁

On9? 本土撚咁大影響力唔洗搞到今闈咁
btw都要做 支持搞砸左膠莊～

泛民咪另類紅底囉

send email拉票都唔得?

聽神驅周圍挑機屌人的確十分過癮
我上咗癮咁個個禮拜都聽佢個live
不過內容就唔好認真喇
當年連陳雲都推介叫人投
咁嘅人仲邊有人格可言

政府幫工聯會拉票又唔得呀？

發覺泛民好多依類人，比人評擊反駁唔到就屈人收錢做野

消滅學生會可以港獨？

周竪峰之前先因爲冇幫熱狗拉票俾人清算喎
佢自己都解釋過因爲未落莊唔講得
點解仲有人話佢用中大學生會會長拉票？

點樣消滅呀 斷莊唔係殺莊呀
不嬲選中央幹事會都唔可以用政黨背景
先例一開 下次選個青年民建聯都得啦
家陣左膠復辟呀 要去返學聯六四打回原形呀
咁都投得落手？ 仲衰過含撚派

選後not候選
Myradio唔系政黨

唔成立既假設

特區高官都系用公職卡片／政府部門header信紙處理非公務jer

佢選會長之前有冇申報同熱普城有聯繫呀

食撚左佢啦 日日奶四眼袋底都話冇助選？又想博人唔記得？

個白痴仔俾人清算係因為佢買兩邊咋 講到佢咁有風骨

乜野黎

其實你讀過大學未？

佢選之前有熱普城?

有熱狗有myradio囉 選民根本冇endorse佢去幫任何政黨

條友咪又係掛住中大會長個名周圍奶袋底 本質咪同左膠一樣咁仆街

不過仇思達唔會屌佢咁解姐

呢條友根本係小丑黎

做壞晒規矩仲覺得自己好破格

EQ低，正事又唔做

仲有邊間U既學生會會長好似佢成日柒上報？

本土派靠呢D人

繼續spin la

咁呢兩個係咪政黨?你問人有冇申報,未存在點申報,更何況佢都唔係成員
你會唔會叫羅冠聰申報眾志?
識政黨人唔問題嫁,學運同社運本身就關係密切,但關係好還好都要分開嫁
社黨中人差隻腳入學運,咁樣好咩?

spin乜鳩呀

連spin個字都唔識解 ？

熱血公民唔係政團？普羅政治學苑唔係政團？選立法會都係咁寫啦 唔好玩啦

識政黨人唔問題嫁,學運同社運本身就關係密切,但關係好還好都要分開嫁

<-講得啱呀，我唔係話陳士齊冇錯，我係講緊仇思達同埋班本土KOL雙重標準好肉酸姐

下 羅冠聰點解唔洗申報眾志

搬去政事台啦屌
仲係度講乜仇思達推雲伯 周豎峰推四眼
個個都事後比熱狗批鬥清算 認咗錯後悔捧錯人啦
2018啦阿哥

其實個重點根本唔係申唔申報

而係一個有公職身份既學生會成員 根本就唔應該同政黨有咩瓜葛

就算做樣都要扮下劃清界線啦

所以張翼呢D上住莊去My台做節目 仲要收課金 真係肉酸到死

唔好同我講咩My台唔係政黨，白撚痴既都知My台當時係熱普城喉舌

咪又係繼續奶緊黃毓民鞋底

仲有依家係講緊學生會應該保持獨立性

就算張翼冇比人清算都唔代表佢做得o岩 落左莊話知佢點搞

個人身份（唔係以cusu會長名義）去網台做節目
同直情係黨員有黨籍仲動用黨嘅人脈資源去助選
咁兩回事都可以混為一談？？

咁周竪峰係唔係呢兩個組織成員?

笑撚左 個人身份

咁撚似D高官 護短唔好護得咁肉酸

同連登仔講操守原則真係晒氣 龍門搬到上月球

咁你贊唔贊成依家浸大嗰班要收皮?

100%贊成

有現行機制罷免中大學生會長（有錯更正）

你所講既高官指邊位？我幫你check下

我就咩都唔想理，安安靜靜畢業算數，但搞到咁，理解下，投票下都好

但願無DQ la

陳士齊自己9up搞著神駒在先
bu學生咪比料神駒share單野

搞著神駒… 唔覺仲以為達仔做左香港皇帝，神聖不可侵犯。熱狗雖然半收皮，但餘毒未清，個個都雙重標準 為我獨尊

離開左香港未
離開左又關佢咩事

人誰無過 受騙後懊悔當然值得原諒
但熱狗班人一早已經劣跡斑斑啦
咁都仲橕仲好意思講受騙？
熱普城無一個係無辜架

陳士齊開台話人收錢在先

先撩者賤怪得邊個？

「收左錢」呢d 說話咪又係典形泛左既「佢係鬼」既講法囉

是其是非其非，梁逸朗個時直情叫黃洋達入城大幫佢嗌咪選編委，仇阿達咪又係吠都唔敢吠，到碌撚同鳩達反面先敢r返出黎講，周竪峰，陳浩天個d就更加唔洗講啦

鳩達就外人一個,陳士齊就校內老師,有得比?

鳩達直情踩埋入黎宣傳嚴重好多啵，你不如答我有d咩分別你覺得鳩達個個唔可以拎黎比？呢d叫是其是非其非呀？唔怪得連冇講過粗口罵袁嘉蔚都講得出 btw梁天琦都講明本土派支持唔夠10%,清算批鬥無助反共啵，你企邊邊架？

你覺得外人比校內老師更有影響力?神駒私怨上腦就唔係第一日,但唔代表佢所有野都無道理
你撻梁天琦朵都無用,佢又唔係我邊個,佢合我心意我咪支持佢,但唔代表佢所有意見我都要跟隨